{
  "id_query": "31248323",
  "total": 20338,
  "total_current": 200,
  "max_score": 73.48659,
  "origin_question": "Mk bị mất sỗ hộ khẩu ,chỉ còn sỗ photo với giấy cmnd vậy mua trả góp dc ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 31.99313,
      "id": "20552611",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mất giấy CMND chỉ còn bản photo có mua trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải làm lại CMND mới được hỗ trợ mua góp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.862389,
      "id": "27205411",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hộ khẩu photo chính Minh Thư photo co dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm với CMND photo anh nhé, mong anh thông cảm. Không biết anh có CMND bản gốc không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.013218,
      "id": "28535762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd với hộ khẩu photo được k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ . Nếu chị đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu có thể mua trả góp ạ , tuy nhiên chị cho em xin mức trả trước bao nhiêu và góp trong bao lâu em kiểm tra nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.989311,
      "id": "31844980",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp cần (cmnd và hộ khẩu) bản gốc hay chỉ cần bản photo",
      "answer": "Chào anh,Anh có bản gốc rồi thì không cần bản photo nữa, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.784857,
      "id": "27205613",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị Cho em hỏi co chứng Minh Thư Photo với hộ khẩu photo co mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không được anh nhé, anh cần dùng CMND gốc, và Hộ khẩu phô tô công chứng nguyên cuốn thì anh mới có thể tham gia trả góp được anh nha.Thông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.69151,
      "id": "21389270",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd với hộ khẩu photo hay gốc ạ",
      "answer": "Chào chị,Muốn mua trả góp thì CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) phải là bản gốc ạ. Hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể là bản gốc hoặc bản photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng chị nhé. Chị có thêm hóa đơn điện thì lãi xuất thấp hơn, chị thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.615587,
      "id": "29851414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng cmnd với sổ hộ khẩu mua trả góp dc ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp đượi rồi ạ, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.167576,
      "id": "23702663",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp nhưng k có hộ khẩu gốc mà chỉ có hộ khẩu photo công chứng dc k ạ...",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứ không quá 3 tháng để trả góp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.972479,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.913973,
      "id": "17889891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ko đưa trước vậy cần hồ sơ gì vậy? Hộ khẩu photo dc ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu như chị muốn mua trả góp sản phẩm này mà không cần trả trước thì gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit sẽ hỗ trợ chị. Thủ tục trả góp bao gồm: CMND (không quá 15 năm và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện. Nếu như chị không có hộ khẩu thì chị cần có bản công chứng trong 3 tháng thì mới được hỗ trợ chị nhé.Gửi chị thông tin!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.762115,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.272152,
      "id": "27702759",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu photo có trả góp 0% đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,dạ, rất tiếc với hai công ty tài chính em có thể tư vấn online mình thì đang tạm không có gói với khách hàng 19 tuổi nên mong anh thông cảm và anh vui lòng mang đầy đủ giấy tờ có thể đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ tư vấn mình gói góp với công ty HD Saison anh nhé,thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.696802,
      "id": "27656878",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND vs hộ khẩu photo có công chứng hơn 6 tháng trước. Có mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu công chứng hơn 6 tháng thì anh không dùng được ạ. Anh dùng CMND và Bằng lái xe hay CMND và Hộ khẩu gốc nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.69296,
      "id": "18045765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trã góp dùng cmnd vs hộ khẩu photo đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Với thủ tục anh đang có anh vẫn có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm ạ, tuy nhiên hộ khẩu của anh phải được công chứng và không quá 3 tháng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.643452,
      "id": "19432864",
      "field_search": "question",
      "question": "thế em muốn mua trả góp chỉ có sổ hộ khẩu photo công chứng có được k vậy QTV",
      "answer": "Chào anhRất tiếc thì anh cần có thêm CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) nữa thì mới được tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.493729,
      "id": "30899268",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất cmnd+ bằng lái xe có mỗi sổ hộ khẩu có trả góp đk ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh mất CMND thì không trả góp được nha. Anh vui lòng làm lại CMND mới nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.221754,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.15064,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.835331,
      "id": "26928766",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy khi mua góp đem Hộ khẩu gốc hay photo ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng hộ khẩu bản gốc hoặc bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.772871,
      "id": "26096150",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ khẩu photo công chứng có dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới trả góp được anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.566206,
      "id": "27148973",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh e 22t có Cmnd vs hộ khẩu photo công chứng thì có trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng mới được chị nhé. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.457748,
      "id": "25966348",
      "field_search": "question",
      "question": "chứng minh. với sổ hộ khẩu co mua trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh,Với CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) anh có thể mua trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit. Trả trước 50% giá trị sản phẩm ( 4.245.000đ ), trả trong 8 tháng mỗi tháng đóng khoảng 562.500đ anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi xuất có thể thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.320019,
      "id": "18691728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND + Hộ Khẩu + Giấy điện + Giấy nước và trả trước 2.000.000₫ góp 12tháng. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy TGDĐ??????",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, thì anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) trong 12 tháng, mỗi tháng 744.000₫, với lãi suất 1.39% của FECredit anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.195723,
      "id": "20052701",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Ninh,Có CMND, hộ khẩu và đủ 20 tuổi là có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, anh trả trước 50% và góp trong 8 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.125208,
      "id": "18249119",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, mình có cmnd gố và hộ khẩu photo, nhưng hộ khẩu photo mình công chứng ngày 18.1.2017.. vậy có hết thời hạn công chứng để trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu của anh công chứng ngày 18/1/2017 thì anh có thể sử dụng để tham gia góp với công ty HomeCredit, hết thời hạn để góp với công ty FeCredit rồi anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất anh đang quan tâm để bên em kiểm tra giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.115929,
      "id": "31654219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp nhưng sổ hộ khẩu của e photo công chứng hơn 6 tháng rồi có dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị không mua trả góp được ạ. Chị vui lòng chuẩn bị chứng minh nhân dân gốc và dùng hộ khẩu phô tô nguyên cuốn, đủ 16 trang, công chứng trong 3 tháng gần nhất đối với công ty tài chính FE Credit, còn công ty tài chính Home Credit thì công chứng trong 6 tháng gần nhất. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.011946,
      "id": "19461149",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm việc tại tp hồ chí minh ,có cmnd + hộ khẩu photo công chứng ,có mua trả góp dc k ạ ,cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trang,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng. Anh có thể trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit đó anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.009409,
      "id": "19700273",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với sổ hộ khẩu có mua trả góp đc k. ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu thì có thể mua trả góp được nhé. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.999798,
      "id": "26369075",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi ko có hộ khẩu, chỉ có cmnd với chứng minh quân đội có mua trả góp ở thế giới di động đc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể nói rõ hơn anh có bằng lái xe không ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.584858,
      "id": "20031633",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ vó cmt + sổ hộ khẩu phô tô công chứng có mua dc trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECredit, anh cần trả trước 2.697.000đ, góp mỗi tháng 847.000đ trong vòng 12 tháng, các giấy tờ anh cần bao gồm CMND và Hộ Khẩu (photo công chứng không quá 6 tháng) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.55233,
      "id": "18091770",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua tra k cần trả tiền truoc ma chỉ cần cmnd va hộ khẩu k dc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được nhé, anh giúp em thêm hóa đơn điện được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.323532,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.19855,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.921621,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.881725,
      "id": "26912368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi  cho  e hỏi  ...chỉ  có  giấy  CMND với  bằng  lay xe  k có  mua  trả góp dc  k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND GPLX chị có thể tham gia trả góp. Không biết chị muốn trả trước bao nhiêu, góp trong mấy tháng và bao nhiêu tuổi ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.805176,
      "id": "25494471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp hộ khẩu cmnd",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thông tin anh cung cấp thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 4.58% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với tổng tiền là 9.750.000đ anh cần trả trước 2.547.000đ và góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng anh góp 1.200.500đ. Nếu như anh ưng ý gói trả góp này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.786337,
      "id": "27871479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình có cmnd và hộ khẩu photo công chứng vậy có dk trả góp và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hộ khẩu anh cần photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.573303,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.557798,
      "id": "17513840",
      "field_search": "question",
      "question": "E có hộ khẩu với cmnd thì góp ra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.49684,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.469427,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.42001,
      "id": "23487152",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ cần cmnd vs hộ khẩu là trả góp dc hay cần thêm j ko qtv.  Vd như sdt ng thân ý",
      "answer": "Chào anh Hưng,Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ. Anh dủng cmnd và hộ khẩu là mua trả góp được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.265656,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.196325,
      "id": "20648342",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu photo hoá đơn điện và CMND và trả trc 2tr vậy lãi suất mỗi tháng phải góp là bnhiu v",
      "answer": "Chào chị Sang,Với iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND bản gốc, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng và hóa đơn điện. Chị có thể trả trước 1.798.000₫ (20% giá máy), phần còn lại góp trong 9 tháng lãi suất 1,66% của FeCredit, mỗi tháng góp khoảng 978.000₫ nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.192333,
      "id": "23383797",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có sổ hộ khẩu ko cần cmnn có mua chả góp dc ko QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Anh cần phải có cả 2 giấy tờ trên thì bên em mới có thể hỗ trợ để anh mua trả góp được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.076412,
      "id": "20366266",
      "field_search": "question",
      "question": "Với CMND và hộ khẩu mình có tên mua dc iphone 6 plus k ạ và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK Chị có thể tham gia trả góp iPhone 6 Plus 16GB nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu chị có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 5.995.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 898.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.033304,
      "id": "26398349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp với sổ hộ khẩu photo công chứng được không ạk.trả trước 0đ được không ạk",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu photo có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.686.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.654087,
      "id": "19765160",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục cần chứng minh gốc vs hộ khẩu photo công chứg dc ko ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể sử dụng CMND và sổ hộ khẩu photo công chứng không quá 3 đến 6 tháng anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.509277,
      "id": "25850754",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu photo được không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Với hộ khẩu photo thì phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.310347,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.251705,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.09714,
      "id": "28153281",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi e xin hỏi về vấn đề trả góp với ạ. bây giờ e trả trước 2tr e có CMND với Hộ khẩu luôn ạ, vậy được ko e?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì có gói lãi suất 0% của FE Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi háng chị trả khoảng 911.500₫ chị nha, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.087633,
      "id": "27316043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu trả trc 0d đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với CMND và hộ khẩu thì chị có thể làm hồ sơ để mua Điện thoại iPhone 6 32GB trả trước 0đ chị nhé, tuy nhiên mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) nữa nha chị, nếu được chị có thể thông tin giúp em chị muốn góp trong mấy tháng(3-18 tháng) để em tư vấn giúp mình gói góp phù hợp nhất chị nhé,mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97978,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.867617,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.837803,
      "id": "19975271",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang ở xa nhà chỉ ở trọ nhưng em có hộ khẩu với cmnd thì không hiết trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhVới CMND, Sổ hộ khẩu thì anh cũng có thể mua trả góp nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.621635,
      "id": "25889845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp nhưng bây giờ giấy cmnd bị mất, chỉ còn passport và gplx thôi thì có mua đc k ạ? Bạn tư vấn giùm mình nhé. 0924 095 995",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh nếu anh không có CMND thì bên em không thể hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng làm lại CMND hoặc anh có thể vui lòng nhờ người thân có đủ các giấy tờ làm hồ sơ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.544672,
      "id": "28171092",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 18 tuổi có giấy cmnd có hậu khẩu mua trả góp được hônq vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.537622,
      "id": "31179307",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp con 6 32g nhưng e có chứng minh gốc nhưng hộ khẩu photo cong chung dc hok ạ ? Em 22t",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em chị phải đủ 20-60 tuổi, chị có CMND (gốc)   hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 6 tháng thì có thể tham gia trả góp ạ. Số tiền chị có thể trả trước (0-80%) và số tháng chị muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ chị nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.440895,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.406397,
      "id": "19964241",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy này với hình thức trả trước 0%. Trong 7 tháng. Giấy tờ hiện có  là hộ khẩu với cmnd. Như vậy đc ko ad? Và số tiền phải trong 1 tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Vì Điện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ lãi suất 0% nên anh vui lòng tham gia gói có lãi suất nhé. Với CMND,Hộ khẩu, anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, trong 6 tháng ( Không có gói 7 tháng anh nha ), mỗi tháng là 1.401.500₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.353876,
      "id": "19925562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Mình mua trã góp là phãi thế chấp CMND với hộ khẩu gốc luôn phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh không cần thể chấp CMND và Hộ khẩu gốc nha. Sau khi anh làm xong hồ sơ thì Công ty tài chính sẽ hoàn lại tất cả giấy tờ cho anh nhéAnh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.126139,
      "id": "20261082",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mẹ em đứng tên trả góp cho em  nhưng mẹ em chỉ có CMND vs sổ hộ khẩu giấy tờ điện nước 3 tháng đứng tên bố liệu có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu và mẹ anh có tên trong Hộ khẩu là được. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.076641,
      "id": "20884290",
      "field_search": "question",
      "question": "VẬy với GIẤy tờ như thế mk có thể trả bn % vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu thì anh phải trả trước ít nhất là 1.798.000₫ (20%) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 1.174.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.044188,
      "id": "19764468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi QTV nếu e muốn mua trả góp mà chỉ có giấy cmnd với hổ khẩu thì lãi xuất có tăng hơn k khi có đầy đủ giấy tờ như hóa đơn điện giấy cmnd phiếu lương hợp đồng ạh,",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chỉ có CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  thì lãi suất sẽ là 3-5.5% nếu mức trả trước thấp đó ạ. Chị có thể trả trước 50% trả trong 8 tháng với lãi suất 1.75% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  chị nha Nếu hài lòng với gói lãi suất chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.882086,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.82562,
      "id": "26712381",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có CMND với bằng lái xe thì trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện với 2 giấy tờ trên thì chị có thể tham gia trả góp bình thường rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(10%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77209,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.737343,
      "id": "20340893",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp 0% bằng cmnd với sổ hổ khẩu đc kh ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tham khảo gói lãi suất khác phù hợp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.719769,
      "id": "23361942",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphon 6 trả trước 0 đ em có chứng minh với sổ hộ khẩu photo có đc k",
      "answer": "Chào bạn,Vâng ạ, bạn có thể dùng thủ tục trên để mua trả góp nhưng hộ khẩu của bạn phải được photo công chứng không quá 3 tháng mới được hỗ trợ. Hiện sản phẩm trên đang được hỗ trợ giảm giá khi đặt hàng online nên bạn có thể đặt hàng trước rồi đến siêu thị làm hồ sơ trả góp để được hỗ trợ giá ưu đãi nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.625551,
      "id": "19602129",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua trả góp mình giấy cmnd với bằng lái b2 đưa trước nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe anh có thể trả trước 20%-70% anh nha , nhưng anh nên trả trước từ 50% trở lên thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.613262,
      "id": "26890904",
      "field_search": "question",
      "question": "Bố em đi nước ngoài lao động...mẹ em mua có sổ hộ khẩu với CMND đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Mẹ anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t mua góp được anh nhé , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ , bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.580524,
      "id": "22702921",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 2tr đc ko? giấy tờ thì m chỉ có cmnd và sổ hộ khẩu đã công chứng. số đt của m: xxxx686299. nếu ok vui lòng trả lời sớm nhé.",
      "answer": "Chào anh Phú,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp mỗi tháng 1.519.500₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu (chấp nhận sổ hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng trong vòng 3 tháng). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.572414,
      "id": "26669682",
      "field_search": "question",
      "question": "Với hộ khẩu công chứng thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.558123,
      "id": "26084370",
      "field_search": "question",
      "question": "Em năm nay 17t có giấy chứng minh hộ khẩu có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 17 tuổi anh chưa đủ tuổi tham gia góp anh nha. Hiện anh có thể thử nhờ người thân đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53111,
      "id": "30316961",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mua trả gop chỉ cần mang sổ hộ khẩu và cmt lên là được ah. Hay cần phải photo ra?",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND là bản gốc và  sổ hộ khẩu gốc  (nếu photo thì phải photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng ) anh nhé và đủ từ 20- 60 tuổi ạ, vậy anh  có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.524042,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.44955,
      "id": "24362756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ. E đang mua trả góp xe máy 4 tháng nữa là hết. Vậy bây giờ e muốn mua ip 6 trả góp được không ạ? E có cmtnd và sổ hộ khẩu photo có công chứng ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh vẫn làm hồ sơ mua trả góp tiếp được anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về mức trả trước số tháng góp anh muốn để em tư vấn giúp anh.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.448421,
      "id": "23690100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! sổ hộ khẩu chỉ cần mang đến hay phải cầm photo công chứng",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp chỉ cần mang giấy tờ gốc ra siêu thị là được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.443941,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.313398,
      "id": "19752429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cm va hộ khẩu photo công chứng có dc k a,",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND   Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng thì chị tham gia trả góp sản phẩm này được nhé. Chị sẽ trả trước 30% ( 2.697.000₫ ) , trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.309618,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.30837,
      "id": "19394833",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp k trả trc có hộ khẩu + cmnd nh k có hoá đơn điện đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Vương!Với hồ sơ hiện tại anh đang có CMND, hộ khẩu thì rất tiếc chưa thể tham gia gói trả trước 0 đồng được, để có thể tham gia gói trên yêu cầu hồ sơ cần phải có thêm hóa đơn điện anh nha, không biết anh có thể thêm vào hồ sơ hóa đơn điện hoặc hóa đơn nước/cáp/internet của 1 trong 3 tháng gần nhất và có địa chỉ trùng với hộ khẩu hay không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.27469,
      "id": "27419176",
      "field_search": "question",
      "question": "Dứi 18t có cmnd hộ khẩu. Có cho mua trả góp đc kh ạ, đàng hòang nhá",
      "answer": "Chào chị,Dạ dưới 20 tuổi mua trả góp không được chị ơi, phải đủ 20 tuổi mới được ạ, do đó dưới 18 cũng không được chị nha, vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đứng ra hỗ trợ chị mua trả góp chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.269873,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21126,
      "id": "21541878",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế e tính mua trả góp mà ông già mang sổ hộ khẩu đi mất  h chưa có dx ngay liệu có mua trả góp dc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Trường hợp trên anh có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho sổ hộ khẩu (còn tùy thuộc vào gói lãi suất và mức trả trước anh chon). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.204369,
      "id": "23777935",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôn có bằng lái xe và hộ khẩu vậy còn sử dụng giấy tờ khác để chã góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh không có Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) thì không sử dụng giấy tờ khác để thay thế được anh nha. Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04081,
      "id": "23452158",
      "field_search": "question",
      "question": "Đủ cmnd hộ khẩu có trả trc 0d ko z",
      "answer": "Chào anh, Anh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 3-3,3% của FeCredit góp mỗi tháng 1.896.500₫ (góp 6 tháng) với cmnd và hộ khẩu. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.993237,
      "id": "20053579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là có cmnd góc vs hộ khẩu chỉ công chứng có mua góp đc hk ak.?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng tham gia trả góp nha anh. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫ Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.985907,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.964851,
      "id": "28530575",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mình hỏi. Mình bị mất chứng minh Nhân dân. Có thể dùng hộ chiếu với bằng lái xe mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh Bình,Hiện anh không thể dùng hộ chiếu để thay CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) được anh nhé. Nếu mất CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) anh có thể làm lại hoặc nhờ người thân có đủ hồ sơ đứng tên mua trả góp cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.943834,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.905664,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.839964,
      "id": "25798239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .mình chỉ có CMND .giấy phép lái xe hình bị hư rồi có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc GPLX của anh bị hư hình thì không trả góp được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.816843,
      "id": "20592789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, sổ hộ khẩu ko có hoá đơn điện có góp 0₫ đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện thì không trả trước 0đ sản phẩm này được ạ. Với CMND, Hộ khẩu anh có thể trả trước 20%(1.798.000₫) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 966.000₫, trong 12 tháng, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.799469,
      "id": "28262442",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ  khẩu và chứng  minh thư photo hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ khi mua góp mình cần đủ 20-60 tuổi có CMND gốc, hộ khẩu gốc hoặc bản photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng (không quá 6 tháng với HOME Credit). Nếu quan tâm chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 24 tháng) để em hỗ trợ chị tốt hơn ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.79592,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.740698,
      "id": "18384245",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp chỉ có bằng lái xe và cmnd co dc ko",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là anh có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.710987,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.662466,
      "id": "28534155",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd thì có thể tham gia mua trả góp dc o ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh chỉ có mỗi cmnd thôi thì không mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.656372,
      "id": "17945119",
      "field_search": "question",
      "question": "có góp 0% đưa trước kh ạ... CMND VS hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK anh không thể tham gia mức trả trước 0đ gói lãi suất 2,2% của FECredit  được nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.558773,
      "id": "26657455",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có CMND  thì mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.540218,
      "id": "21272972",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ xe với cmnd được không ạ,Giấy tờ xe với cmnd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với Giấy Tờ xe. Không biết anh có GPLX hay HK không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.506838,
      "id": "26304157",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muôn mua iphon6 trả góp mà sổ họ khẩu photo dk ko ban",
      "answer": "Chào anh Toàn. Anh dùng chứng minh nhân dân gốc, hộ khẩu phô tô nguyên cuốn, đủ 16 trang,  công chứng trong 3 tháng gần nhất thì anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng  cũng như cho em xin thông tin về độ tuổi của anh để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444895,
      "id": "25925442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp đưa hộ khẩu nhà vs cmnd đc k admin ơi",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 18-60 tuổi thì với CMND và Hộ khẩu thì anh có thể làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm được anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi,   số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.433258,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.430042,
      "id": "20410779",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy chứng minh của minh bị mất số , có trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhNếu CMND của anh không rõ số thì không thể dùng để mua trả góp được nha anh. Anh vui lòng làm lại CMND mới hoặc nhờ người khác góp thay nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.394886,
      "id": "25638280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb có cmnd và hộ khẩu có công chứng mà k trả trước dc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.791.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.377525,
      "id": "19159366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muon mua tra gop 6 thang , nhưng khong co hoá đơn điện và sổ hộ khẩu , chỉ có CMND va bằng Lái Xe vậy co dc k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmVới cmnd và bằng lái xe, góp trong 6 tháng anh thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ (30%)  góp mỗi tháng 1.401.500₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.347044,
      "id": "24810701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 0đ nhưng chỉ có CMND vs hộ khẫu đc kh ạ . Em góp 8 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Với thông tin chị cung cấp thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi ạ, tuy nhiên chị phải đủ 20-60 tuổi mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 1.414.000₫ (góp 8 tháng) với lãi suất phẳng 3.24% của công ty tài chính FE CREDIT chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.307768,
      "id": "17627313",
      "field_search": "question",
      "question": "chi oi e mún mua trả  góp mà địa chỉ đơn tiền điện vs hộ khẩu ko trùng nhau được ko chị",
      "answer": "Chào chị Dạ địa chỉ trên hóa đơn điện phải trùng với hộ khẩu thì mới hổ trợ được đó ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.278275,
      "id": "23795662",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì phải trả trước pnhiu % ạ. cmnd bằg lái xe và hộ khẩu đều là pản gốc hay s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị phải sử dụng CMND, sổ hộ khẩu bản gốc để mua góp chị nha, mức đưa trước khoảng 3.596.000₫ và chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229992,
      "id": "17455909",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMTND bằng lái xe hộ khẩu thì mua dc trả góp gói nào vs máy này vậy AD",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy vào mức trả trước của mình nữa ạ, mình có chứng minh hộ khẩu có thể trả trước được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.223623,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.110367,
      "id": "22996354",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy cmnd với bằng lái ạk,Giấy cmnd với bằng lái ạk",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc máy này bên em không còn hàng nên không hỗ trợ chị góp được ạ, chị vui lòng theo dõi thêm thông tin chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.076637,
      "id": "27186162",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mà có cmnd gốc vs sô hô khẩu photo co công chứng ơ quê thì co được ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu Photo đã Công chứng không quá 3 tháng tại Quê rồi thì trả góp được anh nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.070415,
      "id": "26837616",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp ip6 này mà mk có cmnd vs shk thì cần trả trước bnhiy tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi của anh và số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05303,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.004019,
      "id": "20567226",
      "field_search": "question",
      "question": "Em co cmnd mà ko có hộ khảu gốc nhưng em có hộ khảu có công chứng chua quá 3thág v em có thể mua trả góp đt với gói trả góp trả trc 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng thì chưa mua trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Anh cần thêm Hóa đơn điện/nước/cap 1 trong 3 tháng gần nhất HOẶC Hợp đồng lao động và sao kê lương 3 tháng gần nhất nữa. Không biết anh bổ sung thêm được không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98629,
      "id": "27530579",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và hộ khẩu muốn góp 12 tháng",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nhưng anh ơi anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực của anh như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của anh có hàng không nếu có thì anh mua trả góp với giá là 6.690.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.979763,
      "id": "25913086",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 chỉ có Mt, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện có đk k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.946695,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.92856,
      "id": "22711993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi bqt chut . Làm hs tra gop thì minh đi làm xa giờ chung minh thư gốc mình để ở nhà . Giờ chỉ có bản photo với hộ khẩu gốc . Hoặc hộ chiếu thay chứng minh thư làm hso trả góp đc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trả góp với Hộ chiếu nha anh. Anh vui lòng nhờ người thân gửi CMND gốc để tham gia trả góp anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.90063,
      "id": "25504862",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là sao phê duyệt hộ khẩu trả góp bấm ko được vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh đăng kí làm hồ sơ Online phải không ạ, anh có thể cho bên em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơnMong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.84671,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.842419,
      "id": "20115913",
      "field_search": "question",
      "question": "em tròn 19 tuổi có thể làm trả góp ngân hàng nào dc ko ạ! có giấy tờ shk+cmnd+blx có làm dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh 19 tuổi thì chưa tham gia trả góp được anh nha. Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.79391,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.78189,
      "id": "21044059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất thẻ trả góp nhưng còn hợp đồng liệu có trả góp tiếp đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này, anh vẫn có thể tiếp tục trả góp anh nha, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com đọc số hợp đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.727774,
      "id": "20260785",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em dùng CMND của mẹ  vs sổ hộ khẩu nhưng giấy tờ điện nước 3 tháng lại tên bố có đk ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là anh không thể dùng giấy tờ của mẹ anh tham gia trả góp nha anh, giấy tờ phải chính chủ. Anh có thể nhờ mẹ anh đứng tên trả góp thay anh nhé. Hóa đơn điện chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu là được nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.68431,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.682064,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.672327,
      "id": "30839871",
      "field_search": "question",
      "question": "chào anh chị em có cmt gốc hộ khẩu photo và em sn 99 em có thể trả góp đc chưa ạ",
      "answer": "Chào anhDạ hiện số tuổi của anh vẫn chưa đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ, anh có thể chờ đến khi đủ 20 tuổi hoặc nhờ người thân đủ điều kiện làm hồ sơ hộ anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.641567,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.638165,
      "id": "18183207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chứng minh với sổ hộ khẩu được không vậy",
      "answer": "Chào anh Hải,Với iPhone 6 32GB anh có CMND, hộ khẩu thì có thể tham gia góp được đó anh! Anh tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp trong 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.625708,
      "id": "28278324",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở hoàng mai hà nội còn 6s cũ trả góp không nhỉ.mình cần tư vấn qua số xxxx7269477.giấy tờ mình có .sổ hộ khẩu.sổ bảo hiểm .cmt bị mất đang dc cấp lại thẻ căn cước",
      "answer": "Chào anh!Dạ ở Hoàng Mai thì không còn hàng iPhone 6s 32gb cũ nha anh, tuy nhiên sản phẩm có hàng tại Số 500 Xã Đàn, Phường Nam Đồng, Quận Đống Đa, Hà Nội nha anh, anh tham khảo tại ạ, nếu anh ưng ý thì có thể cho em biết để em hỗ trợ tư vấn tiếp cho anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.608906,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.595343,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.572598,
      "id": "28565344",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp, nhưng hiện tại e chỉ có giấy cmnd vs bằng lái xe. E có mua được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.567999,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.539965,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.513927,
      "id": "22770643",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu co Cmnd voi ho khau photo cong chung thi mua tra truoc 0đ dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu gốc (Hộ khẩu photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng) anh có thể tham tham gia gói lãi suất 4.36% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 0₫ (0%) và trả khoảng 1.997.000₫ (góp 6 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.512188,
      "id": "18111547",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả trước 0đ chỉ có bằng lái + sổ hộ khẩu or cmt được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp trả trước 0đ thì anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi để tham gia trả góp anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.466328,
      "id": "18679361",
      "field_search": "question",
      "question": "Pn ơi mk muốn mua trả góp có blx và hộ khẫu nhưng hóa đơn điện nhà mk là người khác đứng tên , thì có mua dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Hóa đơn điện nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Ngoài hộ khẩu (hoặc GPLX) ra thì anh chuẩn bị thêm CMND nữa nha. CMND là giấy tờ bắt buộc đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.444618,
      "id": "20029755",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd và hộ khẩu thoii. K có hoá đơn điện thì có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND,Hộ khẩu thì tham gia trả góp được rồi nha. Chị sẽ trả trước 30% (2.697.000₫) sản phẩm này, trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411116,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.35774,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.33757,
      "id": "30270236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có cmnd với shk photo và bảng lươg 3 tháng gần đây nhất có mua trả góp đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng và đủ 20-60 tuổi mua góp được ạ, chị muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.328524,
      "id": "22469319",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi .  nếu như em mua trả góp 1 lượt 2 điện thoại iphone 6 1 cái trả trước 0đ và 1 cái trả trước 10% đc có được ko ạ  . em sinh năm 1995 có đầy đủ hộ khẩu và giấy CMND  .",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này công ty tài chính HomeCredit sẽ hỗ trợ chị góp 2 sản phẩm cùng 1 lúc chị nha, với gói trả trước 0đ chị cần phải có thêm hóa đơn điện để được hỗ trợ góp chị nhé, chị vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị nhân viên bên em sẽ tư vấn chị cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.323267,
      "id": "17664171",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giấy cmnd với gplx ,Trả trước 20% góp trong 6 tháng . Đc k ah ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất dao động từ 3-5,5% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 20%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.273342,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.26685,
      "id": "19909095",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua dt iphone 6 trả góp , hiện tại e dang o sài gòn mà hộ khẩu thì o que  vậy e có trả góp dc voi lai xuat thap ko",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 653.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) ở quê, hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.263678,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.221003,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.216507,
      "id": "26691340",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmtnd gốc với hộ khẩu phôtô công chứng thì có thể mua trả góp iphone 6được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện mình đủ giấy tờ mua trả góp sản phẩm rồi đó anh, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.16639,
      "id": "20861068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 %   , 50%,  cụ thể thế nào ạ , em có bằng lái , cmnd , hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%), mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Còn trả trước 50%(4.495.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.15749,
      "id": "17537551",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 21t có hộ khẩu + cmnd. Em muốn trả góp . em đưa trc 10% thì lãi bn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn muốn tham gia trả góp cho iPhone 6 32GB trả trước 10%, với chứng minh nhân dân, hộ khẩu thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ nha bạn. Bạn có thể trả trước 20% được không ạ.,Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.101679,
      "id": "18323869",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân và sổ hộ khẩu trả góp đc k qtv",
      "answer": "Chào anh Thắng,Nếu mua góp iPhone 6 32GB thì có CMND, hộ khẩu, anh đủ 20-60 tuổi nữa thì có thể tham gia góp được đó anh! Và anh cần trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.057169,
      "id": "23540110",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị cho em hỏi em hộ khẩu ở thanh hóa vậy em muốn mua trả góp tại hà nội được ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này vẫn được anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.032001,
      "id": "29685079",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe vs hộ khẩu trả góp 0% lãi xuất đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) không ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.026386,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.879278,
      "id": "19356299",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi mang cmnd ( của mẹ)  và blx ( của mẹ)  shk và giấy tờ điện  khi mua trả góp e dung tên vậy có làm thủ tục dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Nhưng anh vui lòng đi cùng mẹ đến siêu thị Thegioididong.com thì mới được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.843191,
      "id": "22159133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp qua hộ khẩu pho to cỡ công chứng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu công chứng thì bản công chứng cần có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.831221,
      "id": "26126857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp cái iphone 6 mà giờ em bị mất tờ giấy trả góp thì em phải pàm sao",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể ra siêu thị đến bàn công ty tài chính hỗ trợ anh trả góp để được cấp lại thông tin anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.779142,
      "id": "22191502",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn bán lại máy còn đủ phụ kiện, nhưng mà giấy mua hàng e bị mất thì có mất phí khong ạ",
      "answer": "Chào anh LuânNếu máy anh được mua mới ở Thegioididong.com và còn thời hạn bảo hành thì Thegioididong.com vẫn hỗ trợ thu lại anh nha. Về giấy mua hàng thì anh có hay không cũng sẽ không mất phí nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.778725,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7596245,
      "id": "17792153",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những gói trả góp như nào ạ? Nếu chỉ có cmt và blx, sổ hộ khẩu thì được k ah?",
      "answer": "Chào chị!Dạ với giấy tờ mà chị có thì đã có thể mua góp cho sản phẩm này được rồi chị nha. Chị có thể tham khảo gói lãi suất thường dao động 3-5,5% của Fecredit, trả trước 1.998.000₫, góp 1.776.500₫.1 tháng trong 6 tháng. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân   hộ khẩu chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.738624,
      "id": "25635131",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có cmnd vs sổ hộ khẩu công chưng đc k ạ đc trả góp không ạ, mình trả trước 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh dùng CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất vẫn được tham gia gói trả góp 0% qua công ty tài chính HomeCredit trả trước 4.245.000₫ và góp 562.500₫ (góp 8 tháng) anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.704836,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.638567,
      "id": "20013304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%. Có cnnd, blx. Hộ khẩu công chứng có góp dc k",
      "answer": "Chào anh,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi thì chỉ cần có CMND, bằng lái xe là mua góp được rồi nha anh! Anh trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63279,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63279,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.631833,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.614468,
      "id": "17453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì cần những gì để mua trả góp?",
      "answer": "Chào anh Nam Anh,Với Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) địa chỉ tỉnh cũng được hỗ trợ làm thủ tục góp , thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),, đủ 20-60 tuổi là anh đã làm thủ tục góp được rồi ạ! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa anh?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.611699,
      "id": "21723301",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%, góp phần còn lại trong hơn 12 tháng được ko? 24 tháng được ko? Mình 23t, cmnd, hộ khẩu, hđ điện, internet, cáp có đủ hết luôn.",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 1.66% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và trả khoảng 672.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé, và bên em không hỗ trợ góp 24 tháng ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.584431,
      "id": "23057571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp chỉ cần đưa ra giấy tờ chứng minh hay phải để lại giấy tờ lại ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em kiểm tra thông tin giấy tờ của anh xong sẽ trả lại ạ , không giữ lại giấy tờ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.565756,
      "id": "29427768",
      "field_search": "question",
      "question": "17079899 trả trc 1.300.000 thỳ góp vs home mỗi tháng bnhiu v qtv..có cmnd vs hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm mới hay sản phẩm đã qua sử dụng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.563601,
      "id": "25976644",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua máy cũ trả góp ấy ạ. Nhưng vì em đi học xa nhà nên hiện tại không có sổ hộ khẩu hay CMND của bố hoặc mẹ. Vậy em có thể scan giấy tờ hay dùng giấy tờ khác thay thế được không ạ? Em cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua trả góp thì bắt buộc chị phải có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Chị không dùng Giấy tờ Scan được và cũng không thay thế bằng Giấy tờ khác được nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.560331,
      "id": "20410428",
      "field_search": "question",
      "question": "em có hộ khẩu và giấy phép lái xe và giấy chứng minh nhân dân em mua trả có lãi em muon trả 4tháng hoặc 6tháng",
      "answer": "Chào anhANh tham khảo thử gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 912.000₫. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.543997,
      "id": "17940823",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có thể dùng giấy tờ của người thân để mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh nhờ người Thân dùng giấy tờ đó đứng tên mua góp giúp anh thì được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.531516,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}